今日咁多post俾TVB譴責聲明激出嚟 係咪應該集中一個帖？ 係時候部署反紅媒大遊行

今日TVB出聲明再加記協，譴責有人阻佢哋拍攝干預新聞自由，激起大量新帖同舊帖浮返出嚟。

比較多人正負皮嘅post 如下：

TVB記者表示食飯都比人鬧，受盡屈辱

3364正皮

其實TVB係咪想我哋堵塞佢？（發夢）

2851正皮

幾時TVB台慶？ 搞反紅媒遊行示威

1076正皮

[求FACT CHECK] Expedia抽起左TVB廣告！？

678正皮

TVB只有「維穩部」，無「新聞部」！

51正皮

大家屌tvb嘅同時，有冇諗過佢哋嘅貢獻？

369負皮

G20前唔得閒理佢，大家覺得7.1後係咪應該切切實實搞個反紅媒大遊行？香港其實比台灣被滲透得更嚴重，太多毒媒報假嘢/歪曲事實去洗人腦，尤其係中老年。大家覺得點？

樓主之一，推

第一個參加！

一定參加，叫埋我老豆去。

Push, 實去, 討論下7.1係咪好時機？

袁志偉個人資料極神秘，集思廣益點搞9佢

嘩，原來仲有好多posts
記協發出聲明譴責示威者干擾無線新聞前線人員

1366負皮

無綫電視新聞部發聲明 指本港記者近日採訪示威被阻撓表極度遺憾

810負皮

點解cctvb呢d奶共傳媒都有打手？

13正皮

遲啲聯同台灣搞，有冇得諗
同一日遊行

無線新聞 出賣港人

應該好似呢位巴打咁寫字落把遮

行緊嗰陣一見 TVB 鏡頭就即刻開遮對撚住佢地

其實連登仔發起好似未必夠力
大家有咩諗法？

字體要粗啲

呢個的確係問題，要靠文宣組幫拖

台灣搞咗啦喎

其實如搞得成

海外會關注

有無啲國際嘅新聞組織可approach

參加

7.1 搞呢d 失焦 其他都未搞掂又多一個訴求把鬼
同埋前線記者真係唔好搞
記者呢行好窄，老一輩可能文匯大公明報蘋果咩都做過，大家去到現場都係一樣方法採訪,係睇採主同老頂點俾個news framing 佢
出街變左咩,剪片邊個做,真係唔係前線控制到

當然,你可以罵佢地幫凶
但正如頭先咁講,個行好窄,大家係對家報紙但可能都fd底,牽一髮而動全身,而家記協都出埋聲
真心 針對cctvb好過搞記者

利申 讀過新聞 但出黎做野冇撈

我覺得遮鏡頭唔好
舉牌入鏡無問題
同埋今次唔想只針對tvb
大把仆街紅媒要篤出嚟

aggar 7.1唔好，一定失焦

一定要

推！！！！

Must join

其實最理想係要有一件實在既大醜聞發生

唔係就聚焦唔到

推

一定到

咁唔係咁容易

台灣果邊嘅醜聞係話中天俾$收買啲食店，要set台只播佢